甜喊「今天是我們的伯賢日」 23歲韓妞被交往1年半男友甩了！

南韓天團EXO憑著高超舞藝、精湛的唱功等舞台魅力奠定了韓流帝王的地位，不僅如此成員們各有特色也是圈粉的一大重點，其中成員伯賢有著高超的唱功以及溫暖的音色，私底下也常常在社群軟體與粉絲互動，近日就有網友分享了一段因為他而分手的故事，荒唐的過程引起大批歌迷討論。

近日，有一名網友在網路上分享了一段朋友的故事，標題寫著「我朋友被她男友甩了的理由」，接著透露朋友是一個伯賢的粉絲，談戀愛期間男方忍受了許多迷妹的瘋狂行為，儘管如此兩人還是排除萬難約會了一年多，結果來到交往第506天這一天，女方開心地對著男友說「今天是我們交往的伯賢日」。

沒想到這一句話，讓該名網友友人的男友爆發，直接提出分手，而男方之所以會這麼生氣是因為「506」這個數字，代表著伯賢生日5月6日，本以為是個特殊紀念日，沒想到連情侶之間的小確幸都跟偶像有關，讓男方一氣之下就甩了女方。

然而，因為一句「伯賢日」而分手的荒謬故事公開後，也立刻引起大批歌迷討論，有網友質疑故事中的女方「這麼幼稚應該是國中生吧」，原PO則是淡然地回應「沒有，她當時23歲」，誇張的經歷笑翻了許多粉絲，紛紛留言表示「快笑暈了」、「不知道該說是男友還是女友可憐」，意外引起熱議。

有冇牙隱日

4月23日

哈啊⋯⋯

弱智